Arquivos utilizados para a realização dos testes para a produção do Artigo na matéria de Compiladores.

Título:
* Estudo Comparativo entre Otimizações do Compilador GCC

Participantes: 
* Gustavo Lofrese Carvalho
* Eduardo Meneghim Alves Silva

Disponível em:
* Em breve!!!
